有冇人住緊既私樓仲衰撚過公屋？

我住果橦野係華懋出既 屌佢老尾成日壞lift都算
最on9係時不時兩部一齊整 搞到上十幾樓都要行樓梯
後樓梯d燈仲要壞既 有連續幾層既燈壞左 要開電話電筒去行
上年大堂部冷氣壞左 幾個月都唔整 大堂熱到仆街
夜晚過左12點 樓上時不時會傳來裝修既聲 但並唔係上一層發出既（我上過去聽），而係由更上既樓層發出既巨響傳落黎
屌 執柒左佢啦仆街

唔係唔想信你 但真係好假 0分重作
利申 做舊式私樓物管公屋仔

當講出事實但比人話無可能 唔知點應

華懋又真係唔出奇.......

即係話我係公屋打手？呢個ac開左兩年 睇返我以前既post 第一次講關於樓既野

:我話係就係 ？

咁支持你住公屋

樓上傳聲落黎真係好煩，最慘係好難搵到源頭，就算好彩搵到，對方都未必會改善

大把樓差過公屋啦

私樓差極話晒都3球起跳
係資產係錢
公屋就
係政府既唔係你既